地球玩完了

12月仲係咁

熱到出汗

一齊gg啦

係就快啦

1.2月果時就會有人講
香港濕凍字宙最凍